點解咁多人鍾意GTA Online

load game load 十世
做任要入另一個mode 唔係係大地圖

岩哂毒L 玩

我都好憎， 唔明d fds點解咁like, 還黎還去都係咁

毒撚先唔會玩，邊有fd陪你玩

毒撚可以隨機入場再殺人
其他GAME?你殺空氣啦

???